多左好多低質5毛帶風向

唔好推

唔好應

負評然後完全封鎖

各位巴絲俾心機守護連登討論

再努力推現場post

推

push

核彈都唔割

收到！

請各位幫忙推

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

隔多陣

5毛全部玩單機

和理非盡點力做好輿論

起碼連登對外一致

點解臨近九點啲風向POST 突然無晒嘅

係 好撚多人撩交嘈 咪撚再覆

推！

[有成效] 請集中討論8月6,7連續罷工
8月9號入機場終極一戰

#停止回覆所有P牌五毛狗

火法師知道自己要受咩後果

影響民意?我地和理非咪幫班手足善後

岩
覆左即係幫佢

趁各區街坊落樓反黑社會就岀黎帶風向

對 推現場post 同埋日程post

一定要完全封鎖

唔鎖你會唔記得

可以copy我呢段再改 SHARE出去

加油呀 推

推！

一定要封鎖

要狠心

[有成效] 請集中討論現場post以及
8月6,7連續罷工
8月9號入機場終極一戰

#停止回覆所有P牌五毛狗
火法師知道自己要受咩後果
影響民意?咪由我地和理非咪幫班手足善後囉

要呢d 3毛完全消失

不推文回覆

求下大家幫手推到熱門

我之前都想同佢地嘈

發覺幫左佢地

推
光復香港 時代革命

求下大家推呢個post 上熱門

我呢個post 會一直推到凌晨

仲要靠大家幫手

但好撚多人用web版推撚左上熱門

[有成效] 請集中討論現場post以及
8月6,7連續罷工
8月9號入機場終極一戰

#立即停止回覆所有P牌五毛狗

放火影響民意?火法師知道自己要受咩後果
咪由我地和理非咪幫班手足善後囉

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

推呀

求下你地推

因為出面班手足捱緊

上連登要知道我地支持佢地

出點力呀
唔該大家

推上熱門

等班5毛冇哂影響力

多謝你

有人真係會俾人動搖到 推

一齊推

有5毛負評我

五大訴求絕不動搖！

推呢個

好的 冇問題

今晚超多

佢地以為勇武激進左

我地就會割席

我地不知幾支持

仲好心痛佢地！